有人貓狗係一齊養的嗎？

如題
有冇人貓狗係一齊養？相唔相處到？
黎緊想領養狗狗 都係細狗

貓狗大戰

有時好friend 有時隻貓會打隻狗兩隻一齊養咗七年

有冇圖

一齊養
隻狗遲貓黎6年
不過唔知係咪背景問題
貓係人地生完之後比 天生臭寸啲
狗係啲繁殖場入面救出黎 天生細膽啲
所以頭幾年隻貓霸凌得隻狗都幾犀利
不過呢幾年佢地都叫可以坐埋一齊
只係我隻狗仍然少驚隻貓

利申佢地差唔多size

我隻柴成日想聊我家兩位主子玩 但都係比佢地貓拳打到仆街 啪啪聲

得呀，佢地會間唔中互插屎眼，好friend

但有冇血案依家3隻主子 想加多隻狗狗

養緊1隻狗 2隻貓 隻狗遲黎過啲貓
我隻狗成日一野咬落隻大貓到 我隻貓又唔撚理佢
除非隻狗咬痛左隻貓 隻細貓就不嬲驚所有野
隻狗一接近細貓 隻貓就一野打落去
日日係屋企都笑到我

我隻幼柴日日騎住隻貓chur

貓同狗由BB開始一齊養
只係接受到對方

隻貓見到其他狗 會打鳩隻狗(因為見隻貓唔怕狗,再養多隻狗BB
點知隻BB 索人兩下 比隻貓追住打)
隻狗見到其他貓 又會追住咬

我本身養1隻大狗 5歲
而家養多2隻貓b 嚟左一星期
狗一見到貓就好興奮 有咩辦法令佢哋好好相處

我入到嚟

好睇貓狗既性格
貓 貪玩 中意撩皮
狗 唔中意同啲無狗糧 無狗罐既做朋友 除非同類

有時大狗都唔知自己到底有幾大隻

試過有一次帶隻狗去狗公園
佢向我狂奔過黎
點知有隻大狗唔知係咪眼花當左佢係波
一嘢仆過去
我隻狗比佢撲飛左碌左三四個圈
然後自此有陰影 驚哂啲大狗

有

以前養隻金毛尋回犬，由bb養起，去到三歲

再養一隻bb猫
隻bb猫由金毛照顧，所以以為自己係「狗」

一歲左右，隻猫就有狗既行為 （叫佢會過黎，玩接波波）
同時不失猫既天性（自己清潔自己的毛）

有 勿相認
隻貓養到變咗狗